# Тестовое задание  
1. Модифицировать реализацию метода evaluate таким образом, чтобы возвращался вычисленный параллельно на Х ядрах массив data.  
2. Реализовать метод, возвращающий число различных комбинаций монет США, которые могут быть использованы для получения заданной суммы денег.  

**Корнеев Михаил**  
Тренинг getJavaJob,   
[http://www.getjavajob.com](http://www.getjavajob.com)